Documento gerado sob autenticação Nº WCD.738.796.BSD, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             40                  de  03/01/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°43946,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, André Gustavo Cabrera Dalto (Siape: 2357538 ),  para
substituir   MÁRCIO POLETTO FERREIRA (Siape: 2576832 ), Chefe do Depto de Medicina Animal da Faculdade
de  Veterinária,  Código  FG-1,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de  07/01/2019  a
01/02/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 26 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
